# Quest

## 準備

* 人数に合わせたタブローを用意する
* 4人の場合は好きなほう
* チームトークン・Questカード・ベテラントークン・マジックトークン
* リーダーをランダムに選ぶ。リーダートークンとベテラントークンを受け取る。
* 6-10人のとき 陣営カードをタブローの隣に置く。
* アミュレットを人数にあわせて置く

## 陣営確認

* Mordredの手下だけ確認

## ゲーム

### チーム作成

* リーダーが決める
* 投票は無い
* Magic Token: リーダーが置く。
  置かれたプレーヤーはFailを出せない(能力による例外あり)。
  リーダー本人に置いても良い。

### クエスト

* FailかSuccessか出す。
* GoodはSuccessのみ
* Magic Tokenが置かれたらSuccessのみ
* 一つでもFailが出たら失敗となる。ただし7人以上の第4クエストは二つFailが出て失敗となる

### 移行

* リーダーが次のリーダーを決める
* 以下は指名できない
    * ベテラントークンを持っている
    * Amulet (not Faded Amulet)を持っている」
* リーダーを2回することはない
* 新しいリーダーはリーダートークンとベテラントークンを受け取る

#### アミュレット

* 次のクエストの間にアミュレットが置いてあれば現在のリーダーが渡す
* リーダートークンと同時に渡す
* 以下は指名できない
    * ベテラントークンを持っている
    * アミュレットを持っている(not Faded Amulet)
    * 次のクエストのリーダー
* アミュレットを受け取った人が陣営をチェックできる
* アミュレットが使えない条件
    * 過去にアミュレットを受け取った
    * 過去にアミュレットで確認された
* 確認後にFaded Amuletを渡す

## 終了条件

1. Success x 3。Goodの勝利
2. Fail x 3。Final Questへ。

特殊条件としてクエストでFailが3つ出たら即座にFinal Questに移行

## Final Quest

### 議論

5分議論する。Minions of Morderを推理する。

### The Hunt

* 追加キャラクター
* Goodが勝利したとき
  * Huntを行う。議論は行わない。
* Evilが勝利したとき
  * Blind Hunterが名乗りでたければこのタイミングで名乗りでる。名乗り出なかったらGoodのラストチャンスに移行
  * Huntを行うときは議論は行わない
  * Blind Hunterが二人のGoodの「役割」を指摘して二人とも正解だったらEvilの勝ち
  * Clericがいたら指摘する必要がある。
  * Duke・Archduke・ApprenticeはLoyal Servants of Arthurとして扱って良い
  * 間違っていたらGoodの勝ち
  * Blind Hunterが行動したらGoodのラストチャンスは行わない

### Goodのラストチャンス

* それぞれのプレイヤーが二人のプレイヤーを指名する
* Minions of Morderは手を下げる。
* Good陣営が以下を満たせば勝利「全てのEvil陣営を指名する・Evil陣営のみを指名する」
* 例外事項: 全てのクエストのリーダーがEvilの場合はGoodの勝利
